Halloween約左日本妹飲野,唔駛係LKF對住d港女西口西面

話說早幾日係LKF 對住班八婆港女完全唔騷你 / 用唔同藉口耍走你以為等俾鬼仔屌
下月halloween會去東京過 見到當年識個日本妹ig update 咪搵下佢 人地都會彩下我
港女咪撚柒彩佢地啦！ 做朋友都窄窄地
同架妹一齊 真係好開心的
香港班八婆行開啦！ 我識條架妹幾個鐘 都約到佢去街 港女問佢攞電話 慘過問佢攞錢 😂😂😂
我強烈推薦 學日文 去日本搵老婆
班港女垃圾 留返比中產 公子 闊少玩啦 整闊條隧道就岩啦
我拖住架妹手仔 涉谷街頭漫步 八婆港女仲同緊兵仔食西餐咋

三萬蚊過夜？

到時帶埋條仔過黎

人地未應承喎

條女schedule 都未定，出到黎食到先算啦

樓豬肯定係d平時無人理既毒撚
見到有條女有少少機應約
都未應承就好心急share上黎連登 覺得好有成功感咁

人地唔好意思拒絕你
先話唔知schedule住
樓主收皮啦 d日文又柒下柒下

飲杯都要po連登
仲要出唔出得成都成問題

通常咁答
遲d會話有約去唔到

收嗲！知你冇女約啦

大家咁話

一定出到架

絲打
大把女仔frd
日文柒你無得否認

係真係約得成就寫左入schedule啦
依家寧願空左個schedule都唔約實你就知咩事

日本人唔知schedule就好似係有禮貌咁拒絕對方

巴打加油
等你report

如果同樓豬line緊果個係香港女仔
而家一早已經老羞成怒
屌人扮唔知schedule 吊高黎賣

樓主唔撚信

樓豬加油，記得唔好chur人

柒撚完未
1.唔撚翻譯，其他人撚識睇咩，以為得自己識日文好威？
2.人地咁樣拒絕你，仲係度死纏爛打，講到明都話人地未知得唔得閒，咁都get唔到人地唔想去

問你係咪一個人來，你就話係啦
你話同fd一齊，以為你帶埋朋友約佢食飯呀
正常日本妹想出來，都會好活躍。
你咁次可以準備食風了